Quantitative Social analysis

UST Quantitative Social analysis 有冇人收到interview?

又 quantitative 又 social science 搞邊科

Programme 名黎

好似幾伏下

唔會

睇完 programme website ，終極伏科

點解咁講？

垃圾科

出嚟成世做research assistant

四不像課程，只係加咗 quantitative 好聽啲
而入面雖然可以 double major CS，但programme website 嘅例子得兩個人。換言之，research 會劣過 social science，做嘢又唔夠 cs 爭。咁寧願 BBA(IS) 至少係 BBA > Social

認真呢科搵工係好劣，research 就兩頭唔到岸，無論你想留香港搵工定出國讀書都係劣勢。平心而論，Social analysis 點樣 quantitative ? 主流 Econometrics, psychometric 定 Network analysis 或者 Structural equation modelling ，咁不如一開始 major stat, econ或者 cs

呢科不是有關stat, data analysis?

我覺得research qsa > social science，前者數底好過後者

有關係有關，但讀完之後好難做返相關 role 咁解，可能 end up with 文員工一份

唔講咁多，自己睇

如果唔想返工，想搞 research 咁睇下面:

曬時間落四不像嘅科度

Bro year?

仲差個global